Sommige van deze mensen wisten het hun beurt voor onderzoek om zo ver weg te zijn, dat ze gaan liggen op de grond om te slapen of te roken, terwijl anderen met elkaar spraken of rondliepen Over de applicatie De rode muts en tri-color cockade waren universeel, zowel bij mannen en vrouwen.
